\section*{Prohlášení} Prohlašuji, že tato práce je mým původním autorským dílem,
které jsem vypracoval samostatně. Všechny zdroje, prameny a literaturu, které
jsem při vypracování používal nebo z~nich čerpal, v~práci řádně cituji
s~uvedením úplného odkazu na příslušný zdroj.

\vfill\noindent
\textbf{Vedoucí práce:} Tvá babka   % XXX
\\\textbf{Konzultant:} Patrick Jane % XXX
\cleardoublepage

\section*{Poděkování} % XXX
Děkuji adamatovi za tuhle normální šablonu, která není úplně odporná a přitom
není těžká na použití. Což ovšem děkuji blbě, protože adamat to akorát
selektivně vykopíroval od Vládi Štilla (a ten myslím taky od někoho). A nakonec
je to jenom jeden z výchozích stylů v \LaTeX u, takže není vlastně o čem mluvit.
\cleardoublepage

\section*{Shrnutí} % XXX
Před sebou vidíte zkopírovatelnou a kdejakým trubirohem upravitelnou šablonou
závěrečné práce, aby lidi nemuseli používat žádnou z těch hnusných f*thesí.
(Jestli jste to nepochopili, sem přijde abstrakt, ne oficiální zadání práce.)

\subsection*{Klíčová slova} % XXX
bakalářská práce, diplomová práce, šablona, \TeX, \LaTeX
\cleardoublepage
